點解波台狗咁鍾意扮假膠反主流引人屌？

不過又幾撚好笑